\section{Zielgruppen (Wer?)}

Im wesentliche gibt es zwei Stakeholder.
Einmal sind das die Informationsempfänger und zum anderen die Informationsquellen.
Es gibt auch die Regulierungsseite, die wir aber erst zu einem späteren Zeitpunkt beleuchten werden.

\input{tex/01_target/stakeholder/getter.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/setter.tex}

%TODO: move to own file
\subsection{Regulatoren}

%TODO: write further..
Da wir finden, dass im Bereich der KI noch einiges reguliert werden muss, möchten wir auch über diesen Bereich aufklären und ggf. Lobbyarbeit betreiben, aber der Bevölkerung auch diesen Missstand aufzeigen.